如果未放底過去

未放底過去嘅某某 點面對眼前嘅某某 你會選擇繼續同眼前某某一齊 定 分手去追尋返唔到轉頭嘅果段回憶？

當然係中途轉機！既不用回頭，也不用回頭！明白冇?

前者
Btw 分行打會睇得舒服啲

問題係放唔低

低對眼前某某好不專喎

唔知
淨係知回憶總是美好
由回憶變成過去啦
好好對待眼前果個